［突發］東區法院開始多人！

推到上熱門

推

我係香港人，8月5我會罷工

大快治食緊野 仲有冇旁聽？

Push!

好撚大風

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

準備開庭！

時代革命

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

義士唔係condom!

push

而家停左叫口號

現場post一定推

返緊工來唔到，推！

八五罷工

大風到就快飛走

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

太安樓入面有間叫“新滋味“既鋪仔，入面有個阿姐（員工）周圍同人講d細路收左5000蚊上前搞事，另一個後生既就剩係做野由佢講

早幾日落去食飯果陣聽到既.....

Push

現場post阿快啲推！

post相遮樣

好大風

pish

屌禁錯負評
義士唔係condom!會無事

好過曬

聲援義士！！！

現場真係好多人

好大風呀

係地鐵站個邊既搵一半人行去巴士總站個邊！！
好多位呀！

我係香港人，8月5日我需要你罷工

香港人一齊罷工

由於義士、家屬同記者已經坐滿法庭，公眾人士一個都入唔到

推爆

有無人知鐵絲網條隊係做咩

有無旁聽手足講下咩環境

問左full晒冇位旁聽 大家門口等就得

推到有人睇到

感謝

我會罷工

立場新聞 live

港島嘅巴絲快啲嚟

叫佢地過巴士站個邊

大風到仆街

500人

8月5罷工

加入

黎緊！

嘉亨灣巴士站已比popo趕哂車走

85 一日都唔肯罷 果班=

幫手推 釋放義士 8月5齊罷工

唔夠人丫！起左身黎接放學

係鐵網個啲airdrop叫人去巴士站個邊呀
近入口又大把位

推
82遮打集會 83旺角遊行 85全民罷工

七點幾八點派曬啦

而家出門口趕得切？

可唔可以入去旁聽？
可以我即刻飛過黎工都唔番

Pish

就到 應該咩岀口好

冇晒位

今日黎唔到
我係香港人，8月5 號會罷工
義士唔係condom

幫推呀

無位就係出面等

邊位裁判官? 得個知字

七點幾八點派曬飛，法庭個層都係曬家屬

咁大風轉頭件衫會吹乾

幾點開始?

記住法庭要有秩序同冷靜

各位唔好掉低義工
8月5號罷工啦

8月4 將軍澳見 （港島都有）
8月5 三罷
我全力支持

你仲諗緊？？ 睇下呢2張圖

想問大概去到幾點到?

好多人派早餐
不過唔敢攞

五大訴求!
光復香港 時代革命!

0940 東區法院外 立法會議員郭家騏發言，旁為許智峯議員
#立場

救義士

加油

qg8

羅德泉

上法庭審訊案件網睇
幾號院咩官有哂

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

巴絲們諗住留到幾點？仲需唔需要人

加油
全港八五大罷工

提提大家入到去唔好叫口號、影相、拉banner、舉poster，但可以用電話打字記錄

越晏應該越多人 我宜家都去緊支援

拜託大家keep住update義士情況

下 咁係邊到落呀

支援佢哋呀

推推推推推

幾點有結果?

地鐵 西灣河站
巴士 太康街/太安樓

推！

巴打 洗唔洗用口罩今日 就到

2A,77,99,110,606,722鯉景灣落(如果未封)
或者電車路太安樓落車行太康街太安街入去

真相就係上層向外掉火把
佢燒你 等你keep住勞動力向上爬
佢知燒唔到自己 所以keep住掉火把

而出路有兩個 攬炒係破缸
另一個就係拉班上層落黎
我地兩路都有人行動緊

岩岩見到東區走廊有至少三架狗載碌去果邊
大家睇路 影唔切相呀喂

推左先講

又落

旁聽既有冇live

唔舒服最好都帶返口罩啦

我係香港人，我8月5會罷工

法院唔俾live/影相架

32台有live啊

608

文字live

風雨中抱緊自由

大風大雨

睇住風力一路增強中
大家頂住

睇錯自膠 庭內點會live啊

推多下

光復香港 時代革命

喂 排緊啲人咪撚係到嘻嘻哈哈啦 黎玩咩

P

有無人想食三文治 買多左

笑乜春野 要玩就走 唔好係到玩

釋放義士

大家去嘅 可以搭地鐵西灣河站出，
文娛中心出口可一出轉右行一步再轉右 直去 行到尾，左邊係東院。
第二個出口（其實同文娛係痴住咁） 一出就巴士站，向右下 直行到尾
巴士：太安樓落（如果係萬寧個個站，落車向右行，馬路前面轉左直去）
（如果係油站落，落車向右直行，行到Starbucks 轉右直去再轉右就到東院

未黎既手足最好帶件雨褸

Helpp

光復香港，時代革命

==================================

究竟有冇可能同警察大和解

小波浪條友成日係人地啲 post 搞事，我查到佢改左名，原來撐警三毛黎

大家一定要block 左佢

熱門

加油啊！義士們💪🏻，希望個官係好架啦

祝佢哋好運

大家米 9 推
有時間就去聲援

光復香港 時代革命

推到放人

一出地鐵站向住海旁方向行就一定見到

小心天氣轉壞

Pre-8
【颱風追擊】1907號熱帶氣旋 韋帕 WIPHA（08W）

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加油 師兄

全部車比警犬趕哂去愛賢街啦

推!

過去數小時，韋帕採取較偏北路徑移動。按照現時預測路徑，韋帕今日會逐漸靠近廣東西部沿岸，並於今日稍後最接近本港，在香港西南300公里左右掠過。預料下午本港風力會有所增強，天文台會在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號。

留意天氣 小心安全

其實宜家啲人企嗰邊義士好似睇唔到，啲車喺側邊入
然後又話開庭唔好嗌口號，講緊係喺樓下大門口嗌唔係喺個庭入面嗌

想問下被捕人士入左法庭未？

嗌口號都唔比？

嗰個位好鬼食風
有時我行返去無打風都吹得好勁

呢d真係個天都喊喇！
荷蘭叻果d收皮啦

推呀

嗰度風洞黎，如果打8號風嗰度會大風到行唔郁

邊個地鐵站出好d

FC?

係呀，頭先9點2x分嗰陣無啦啦有人開始叫人唔好嗌口號，尊重法庭

連個天都嬲啦 打8號波

Sor wrong post

幾點開庭嚟緊

推
正想講

打風 大家要到室內

各位義士留意，天文台話中午可能掛八號，請大家注意安全。

光復香港，時代革命

推撚爆佢

我公司大佬已經宣布8月5號響應罷工

已到

西灣河 兩邊出口都ok

中午可能八號, 個天都好撚嬲

好撚大風呀喂屌你老母

打八號

風雨不改!!!!!!

去到幾點完？

8號波

各位, 法院果個位好當風的, 一落大雨就去避下, 唔好淋濕, 要注意身體丫

防暴幾時出黎食風，屌佢老母

一8號 我就收工去東院！ 光復香港，時代革命

義士 我地都支持你地架 唔好驚呀

去攞盾牌先

Pish

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

果頭都算係其中一個最強風位

西灣河 睇#250

麻包袋

自推，見到有人唔識去

唔會遲。

黎緊

放人啦

掛8號波即刻趕過黎

小心打風冧樹，嗰度試過幾次

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

下午8 號波， 可以放工黎！

屌 天文台都幫黑警

各位手足注意天氣變化 嗰度好食風

本土新聞指 有一女義士未有到達現場
未知會否發通緝令

快d放人！年青人冇做錯！

8月5我會罷工，因為我冇工返。

濕曬啦一早

Dllm 白衫暴動都冇，各班後生，痴撚線

點解佢地係暴動
香港真係冇公平

東院個到係超級食風，在場人士唔該小心。
開遮都大機會反遮，唔該盡量著雨嬲，反遮/吹走把遮可能傷到人
唔該盡量著雨嬲

睇時間散水義士們, 等陣8號會好早無車

辛苦晒咁多位係出面嘅手足

加油!!

想罷都無得罷雙失半年,幾點提堂?

天文台準備中午掛八, 追得遠嘅自己留意交通

急屎添

現場點？

散你老母，8號放工我即刻過去聲援

今日幾點提堂?

知唔知如果8號風球會點？係咪會繼續？
利申：去緊

我屌你老母去一陣而家遮都爛鳩埋

返緊工來唔到 8月5號齊罷工

for唔識去嘅朋友: 西灣河站A出口上地面，右轉直行到尾就係

pppish

屌大雨到成身濕撚哂

而家黎既著雨褸啊
大風到遮都頂唔住

有無人要d咩物資？住附近 可提供

雨褸

有雨褸就著雨褸
現場大風到開遮都無用

推
有無人要d咩物資？住附近 可提供

個個位置好當風！著雨嬲比遮好啊，在場嘅人都全部濕曬啦

買D雨褸去派啦!

8號風丫著風褸
個到近海仲勁呀

著雨嬲啦

如果掛八號 會繼續審定點 仲有會審到幾多點

我自推一下，知道有人唔識去

幾點鐘先會有人喺個court出嚟

8號放工即出

I know that feel

東院係食風位，平時都好大風

因為諗住掛八號就係公司過去

八號波會休庭
擔保緊繼續擔保

等八號波係公司走再黎

打風啦，散水啦

成個港島東海旁都勁食風
落親雨都打橫飛

8號既法庭都收工,聆訊會延期
義士未審既可以先返屋企

究竟係連登軍師多定大家出左去無上連登
大家都好撚堅抽 幾大風雨都唔走

你老母就散

今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過徬徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到

大家在場嘅自己小心
法院位置好當風
見過D陣風真係大力可以吹到人仆街

屌把遮就吹爛

果個位不嬲都好撚大風
橫風橫雨的話遮真係冇用
可以既就帶雨褸啦

等我呀，8號一收工即刻帶雨褸過黎

而家去藥房掃 等陣！

都可以坐2A/2X/77/99/722，鯉景灣落車之後向前行轉左就係

去嘅人唔該著雨嬲，東院係好大風，平日出太陽都可以大風，唔該唔該著雨嬲，開遮反遮會傷到人

連個風球都黎救義士
8號波法庭都收工, 義士可以返屋企

住附近既有熱茶熱水既可以提供
見到有幾個妹妹仔凍到手震震

長遮
好多人縮骨遮都吹爛

件衫濕曬開始好撚凍

好撚凍屌你老母

又唔係凍既 係好撚大風大雨囉

唔洗遮啦
遮得黎個身照濕
雨褸最好

6樓仲有少少位企

PUSH

thx巴

轉頭飲下熱水, 唔好病親

佢地係揸遮揸到手震

身體差頂唔順嘅可唔可以入法院內休息下

西灣河得兩個出口
都係向右往海旁方向行

如果3:00收到工過黎散左未

會唔會夠時間搞掂判埋?

要等手足呀

8號會休庭

推!!!

今日係提堂 姐係問認唔認罪 有排都未判

好似已經改晒道唔經鯉景灣

風雨不改 聲緩東院!!

你話有十號波我都信

幾點過堂？

點提供，帶水壺+紙杯？？？

同問

安全要緊! 保護自己及身邊的人!
大風當風位太危險, 雜物橫飛太危險!
不受傷 留有用之驅!

oh咁由得我個reply沉啦

係，搭巴士先近

做辯方證人好過啦

話見到咩咩咩

任你講

見到控方指鹿為馬真係好火

記住乜都唔好認呀

係啦

去Starbucks 買啦

過大快活/7-11買啲熱飲過黎派?

要唔要雨嬲

地鐵都有de遠，行10分鐘左加，加埋行上出口應該有20分鐘

現場好多香港人買嘢比其他人食

去嘅話幫手買雨褸

5分鍾都唔洗。我計埋你地鐵落車，上到地面行到東院
頂多未10分鍾

我見到好多人走

發出8號或以上熱帶氣旋信號
一般而言，當8號或以上熱帶氣旋信號發出時，法院/審裁處會將聆訊延期，而法院/審裁處的登記處及辦事處亦會關閉。

環境惡劣其實好難怪⋯
緊張時刻淋病都要保重自己

西灣河站起得深，你預5分鐘上到地面
地面行應該5分鐘max，加埋10分鐘啱啱好

利申: 有親戚住附近，由細行果頭行到大嘅經驗

手足頂唔順可以入法院休息下去洗手間

不能強求但求出一分力

所以點計都唔會20分鍾
利申：日日行

推啊！加油啊！

無呀 仲好多人係度

深鬼 咪鳩up

大家企邊個位

冇去

你後面

天氣差 出去要小心安全呀

8號波仲留唔留?如果係既收工過黎

現場環境真係好惡化 大風到企唔穩又有大雨

暖包
厚褸風褸
暖水/湯

仲有做定準備 JUST IN CASE前線唔撒我哋都準備定後勤同補給:
12點後入請準備乾糧
另外注意地面舖頭會唔會早收當
聯絡定友好商戶傾可唔可以遲D收當
幫忙留意帶路

集氣

大約會審到幾點 我半個鐘後先黎到

天文台快D掛8號
審唔切架喇, 齊齊返屋企

咩事叫

嚟緊 頂住

其實趁機係咪應該搵人組織個籌款箱幫下義士

[集氣] 八號波休庭的話，暴動罪義士可以繼續保釋外出，直至重新排期提堂!!!

唔好啦 一陣吹走左仲麻煩

其實過堂後唔係都可以保釋咩?
今日唔過 un住un住好似仲衰...

一段時間，一個 10分鐘都要5個鐘

要等法官決定

NO
兵方馬亂搞現金籌期好難統籌
不如遲D睇有咩捐款團體先捐仲方便

由612個基金統一做呢樣野應該更有效率

天氣惡劣，各位手足小心

如果到時掛8號休庭比班義士繼續保釋既話
現場會繼續留守定散?

保釋有冇家人會帶埋錢去?要現金支援可準備

(其實聰明嘅會唔會踢保先係最好做法? 機場幾點停飛)

柴灣方向落車咪深囉，同埋要係個站度係咁轉黎轉去
同埋港島線好多站都挖得深d，結構問題

thx 黎緊

今日會去到幾多點？

落左charge仲有得踢保?

一定要釋放 香港人撐住

有勞巴打 需要
好多小妹妹打冷震

好多度d雨褸比人買曬...屋企人話煲壺熱水拎落黎，可唔可行？係咪唔方便

5分鐘前聽到話4個過完庭 全部比保釋

嚟之前去附近買好物資先!!
附近物資一定短缺

最好有埋紙杯
大家都有得飲

大風大雨 又凍
希望頂到手足出黎

做左先?

公司話打8號波就放工 黎唔黎好?

放風假收工即過黎

暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)

係咪可以寫聯署信 指義士嘅意圖 係維護社會公義，所以絕冇破壞社會安寧
有冇人識整？

岩岩係東區法院，要致敬在場既手足，真係好大風大雨

要遮、雨衣

希望其他都冇事

友杯暖水飲都好

現場人士需要咩丫
雨衣？

大家好走啦 個到好大風 試過吹到跌係到
利申 住個頭

推
個位好食風 大家小心

雨褸 熱水 熱茶

買緊暖野飲去

光復香港
時代革命

大家著多件衫

原來東區法院係正海邊..
一定好應風
大家頂住 一打風假放工就黎

應該好多人把遮

"壽終正寢"咗

現場風力=8號

打風收工
即過來
請問 進度點？

附近邊到仲有雨嬲

對唔住遲左黎
會買雨褸黎向大家賠罪

點搵熱水熱茶

嘉亨灣後面果邊有超市，有餐廳面包店，有需要可以入一入去

多人到排曬出黎

m記？

行番入電車路有好多雜貨店，再上有ikea

東區仲要唔要人？8號早收工過黎！

push!!!!!!!!!!!!!!!!!

建議來果班 要帶傘衣

爛鳩7仔遮 被人吹到 散哂

又開始大雨喇

地鐵站A出對面有。太安樓入邊都有

屌我覺得真係會成個人吹走
你老味

打風係咪法院都收工？

ikea好遠喎
同埋唔係街坊應該唔識行

各位帶雨褸來

加油頂住！

太安樓啲雜貨鋪應該有

Starbucks

啲風痴左線

好誇張大風大雨

我都想問

到左現場
好撚大風啊

去東院嘅人要帶雨褸同小心安全

要雨衣，遮已失效

ikea 唔好上，係俾人拎野，好似無野賣

仲要唔要人？
同朋友11點放工想黎支援

東區要唔要人？收工諗住過嚟

太大雨 遮都吹撚爛左過唔到去買

見到現場大風大雨。
想暖身嘅可以入太安樓避一陣（次次入親去都熱到仆街。
買野食，向返地鐵站行有大快活 m記 太安樓（但唔少鋪無咁早開）
都可以去鯉景灣到食（但價錢貴）
甚至行去西灣河，有幾間茶記食

買野飲，有街市，有惠康

個天都要怒吼

貨運中心，不售貨

香港人撐住
香港加油

+1

西灣河文娛中心對面聖十字徑有間雜貨舖；另外太安樓向太古方向條斜路都有間日本城同雜貨店

你地入黎避雨得唔得
上黎 5，6樓啦

8號波既話法院仲繼唔繼續？
如果唔係一掛8號，即刻放工過嚟

廁所的話可以去附近運動場

各位仲有無咩資訊需要？ 我盡量解答

入巴士站避下

主要除左法律支援 我見好多唔夠錢食野買野

嚟睇下都好啦
留唔留再算

煲緊水！ 一陣同呀媽用架狗車推個水壺過黎！等我

要買雨衣

我而收工過黎，係咪要遮同雨褸？

掛八號係咪休庭？

直接入法院避啦
係樓上見到都覺得慘

仲有個公園入面都有廁所，民生隔離個個公園，入去 行到有船個邊（公園入面） 個到有男女同殘廁

雨褸真係搵極都話賣曬

好撚大風大雨啊屌

雨褸 要

遮 可有可無
開左 都會壽終正寢

野食需唔需要?
我果邊有兩間飯團店

日本城 屈臣氏有冇？ 太安樓行上少少條斜路

日本城有無？ 大街 向太古方向行，間日本城執左未？ 仲有隔離有間好似叫實惠

地鐵站隔離熟食中心大排檔
大快活 PACIFIC

入黎避雨啦 屌
睇到都心痛

八號波既話法院會唔會停
現場朋友可唔可以問下d保安

好感動大家咁大風大雨都係出面守住
但係呢到打風好勁 真係會吹得起人架
大家要小心啊

ok 買一打雨嬲過黎

頭盔，小心冧嘢落嚟

風雨中抱緊大家

有日本城
日本城隔離有間家用品店

好大雨！大家有定心理準備

咩叫狗車

買緊雨褸過黎，等我

西灣河東區法院 一日遊 - 必讀需知

幾點開庭
而家早收工即過來

而家黎okay?有冇野需要

仲有無野要買但唔知邊到有得賣？ 我盡量提供我知嘅資訊

食風食到好撚應 d雨係打橫既

養狗人有架bb車比狗坐

太安樓入面都有萬寧
大快活隔離都有萬寧

身體差體力不支嘅建議入法院內休息 唔好出事

光復香港

買緊

下晝過嚟！

係咪要人，啱啱8號波收左工

利申 地盤佬

今日照去東院

8號波下萬人集會會叫到多d人出嚟

情況參考89年

你地做咩唔入黎避雨呀～～～～
入面係有位架

太大風嘅 入法院/入一入太安樓
巴士站一撚樣大風
頂唔順嘅去

除左雨褸仲有咩想要

thx絲 去住惠康買住把先 一陣再過去日本城

有冇人知八號風法院會點？
東院點都要過哂堂俾全部義士保釋哂先呀

尊重法庭唔好嗌口號住得唔得啊

毛巾

廁所既話建議去西灣河街市隔離個體育館
又可以坐低抖下又有水飲

法院後面又有個電影資料館同有泳池既體育館
休息一流

另外附近餐廳如果覺得多人 可以行番出電車路
沿途兩邊都好多茶記

申 附近住

太大雨或者想去廁所 可以去東區體育館、西灣河運動場或者文娛中心

庭入面嗌咩?

企去側面好d

地鐵站出口反方向行間ok仲有好多雨褸

6樓少少位未企滿 4 5樓都有人坐

入黎唔吵鬧 只係坐下應該唔大問題

同埋有廁所

雨衣啊屌 遮都冇撚用

另外想講聲多謝一位小朋友幫手遮埋我
叔叔番左家添左裝 重新出發中

風雨同路

我買左5件 仲有好多 push

手足們小心呀

熱食 飽肚 要

嘉亨灣巴士總站隔離個lift lobby係公眾地方
上到L6先係私人地方
歡迎避風避雨

101手工小火鍋隔離?

法院入邊仲有地方 入黎避啦

逸濤灣至民生企滿你，橫風橫雨

附近有兩座體育館攰可以去休息一下，一座地鐵站左邊，另一座大啲既就喺鯉景灣

12:00放工過嚟仲有無人？
法庭係咪8號波就收皮

8.5 香港需要你

pre 8就停

大雨到仆街

需要雨褸 遮無咩用

過筲箕灣道果間 無留意有無101

已經開緊

當風位吹到崩潰, 雨褸都頂唔住, 發下發下睇唔到野
要去背風位先得

熱食熱飲 雨褸

有無人知西灣河邊度有雨䄛買 現場需要大量

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

大風大雨下佢地仲齊心大叫「沒有暴徒，只有暴政」，真係想喊出嚟

把遮就收皮

但比起義士 風吹雨打算得係咩！

依家過黎會唔會遲

再唔係黎緊既 太古有AEON

係咪便利雨衣夠做？

果個位就算唔落雨都好大風架

你不如改名叫二等智障啦

鯉景灣呢邊有7仔

仆街公司要掛左8號先俾走
想問8號左之後法院仲開唔開庭?

成身由頭濕到落腳但個個都唔肯走

第一個係審咩罪？

嘉享灣轉左

入去太安樓食野啦
好好食

大家帶d衫俾濕唒嘅人換 可唔可行

發出8號或以上熱帶氣旋信號

一般而言，當8號或以上熱帶氣旋信號發出時，法院/審裁處會將聆訊延期，而法院/審裁處的登記處及辦事處亦會關閉。

法庭程序恢復進行的安排

如有關信號於工作日（即星期一至五）上午11時後改為較低的信號或取消，法院/審裁處便會於當天全日休庭。 如你本該於當天到法院/審裁處出庭，你便須於下一個工作日上午9時30分出庭。

Source:

唔開

而家係超級大雨呀呢邊

現場淋緊雨嘅快啲叫大家一齊入嚟
我地上左4樓 勁空勁多位
仲有咁多層 唔好再企喺出面

8號波法庭都會收工
有無知道幾多個過左堂？

問左個律師朋友
佢話睇情況
如果過堂過到一半正常會過哂佢
但下午其他case會postpone

連個天都話有莫大冤情

嗌到拆天咁上面點啊？唔係話一路唔嗌，係完庭先嗌啊

行入百佳避吓啦

各位 避雨先
而家真係好大雨

而家收工去仲有冇人

住附近啱啱落咗去 真係好大風大雨 遮都就吹走
都仲有好多人好感動

我一陣上完堂落太古買衫買雨褸過嚟、希望唔會太遲

知唔知銅鑼灣宜家有冇雨褸賣，岩岩過紅隧

我就係法庭樓下，你地一嗌口號我都都叫你地唔好嗌

睇下入唔入到法院避下啦

有三間超市 鯉景灣fushion 太安樓有惠康同另一間超市 大馬路有日本城同一兩間雜貨店 再唔係穿過公長去愛東會有藥房

唔開又帶反去繼續拘留？？？？？？

辛苦晒現場嘅人

如果過唔切堂: 係

係

$12店應該有

入黎避雨啊 有位

而涉及24名被告的暴動案，16男8女被告被指於7月28日在德輔道西近皇后街與其他人參與暴動，其中一名男被告另被控一項襲擊執行職務的警務人員，指他在一間酒店外襲擊總督察鄧智兆。

呢位好似係前一哥鄧竟成個仔

琴晚唔係保釋左?
唔開係咪可以翻屋企等再提堂

好柒大雨又唔熟路
好難揾路買

7仔 OK一定有

宜家隔離間惠康有

岩岩聽903話審左4個，果4個9月再上堂，未審果d話有機會轉去西九法院，話果到空間多d，好處理d

濕到仆街
有手足直接塞咗件雨褸俾我

鄧智仔

邊度4樓

鯉景灣有7仔

辛苦大家

Search完好似偏黃，希望義士全部無事

買緊雨褸嚟 光復香港 時代革命

ok

行入左 仲有位架入黎呀
出面真係十號波咁

[img]
大貨黎緊

宜加銅鑼灣入 會唔會太遲

唔好係樓下食風呀各位 學其他巴打話上去坐啦 嗰個位好撚柒大風架

今日洗唔洗口罩，唔洗就放工直接黎

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

而家黃大仙買雨衣、乾糧，再入，會唔會太遲？

銅鑼灣買少少野入去我一陣都銅鑼灣入

唔會。其實好快，半個鐘就到

對面d人快d過嚟
門口同樓上都有位！！！

太安樓附近有間鋪，唔太大，可以容納到幾十人（可坐），有需要tg 我

tg: chisinbro

去東院嘅人要帶雨褸同小心安全

帶多幾件

可能會 睇吓佢幾點掛8號

過唔切堂係返歸，尋晚保釋咗啦
過到堂，就睇個官判還押定保釋待審

統計：
1. 情侶A男 1000元保釋 宵禁 不可離港
2. 情侶A女 1000元保釋 宵禁 不可離港
3. 16歲青年1000元保釋 宵禁 不可離港

sor 頭先up唔到，aeon $12店好多貨，買咗四十幾件黎緊

4. ？？？ 1000元保釋

入左風post, 應該準備pre 8

係咪太古果間

辛苦哂手足

話中午到2點會掛8
依家點??

8月5齊罷工！

呢種文宣係最無撚用，唔該唔好再擺呢d圖

手足小心呀

間間都有，不過我唔係太古果間買

下好似好紅架喎

大家要保重身體先有力氣撐埋落去

現場淋緊雨嘅快啲叫大家一齊入嚟法院！！！！！
上4樓又得 上其他都得
仲勁空勁多位！！！！！！！！
仲有咁多層 唔好再企喺出面

想問家陣審緊定點

airdrop出去
唔好淋濕自己！！

16歲

過緊堂

要雨褸嘅人係咪喺哂東區法院果邊？喺邊畀雨褸你哋？

呢個真

快避雨

西灣河d雨係勁過九龍

屌，買完點飲點食

推到 賣港賊被皇天擊殺為止

咁點做較有效 share黎

而家嚟得唔得

Pre8係咪會延遲審

thx bro

推到住世界入每層Lobby避雨

好話過晒堂先完

仲未開庭？？？

買左10件黎緊

9半開始左

完咗未 而家放工

未完

需唔需要野食！！！

過左堂果啲係咪可以保釋？？

還押好撚慘
未審先坐

後悔冇帶多對襪

入面啦 我分唔到係眼淚定係雨水
大家都要保重呀 身體緊要呀

You never walk alone

各位

入去5,6樓避雨

推
唔好淋病自己求下你地企入去啦

啱啱公司放人 而家黎支援

now come

入室內避下先啦

岩岩睇蘋果話審完嗰d都不反對保釋
已審 4個

1024
涉及3人的暴動案，被告湯偉雄（38歲）、杜依蘭（41歲）及學生李苑叡（16歲）被指於7月28日在德輔道西近西邊街與其他人參與暴動，他們暫時毋須答辯，控方申請押後至9月25日再訊，以待警方進一步調查，並且不反對被告保釋。裁判官照准，各被告獲准以1000元保釋外出，其間不得離港且須守宵禁令。

據代表首兩名被告的資深大狀潘熙透露，兩被告將於今年8月4日結婚，並已於婚姻註冊處排期，兩人正共同經營健身室生意。女被告為港大碩士生。潘指兩人只是在涉案地點出現，並扶著第三被告不讓其跌倒，沒有做出衝擊的行為。

1017
法庭首先處理24歲中大學生陳子謀被控在公眾地方管有攻擊性武器罪，指他在7月28日於信德中心地下攜有伸縮警棍。被告暫時毋須答辯，控方申請押後至9月25日再訊，以待警方進一步調查，並且不反對被告保釋。

裁判官照准，被告獲准以1000元保釋外出，其間不得離港且須守宵禁令。

對唔住 岩岩起身 而家即刻落嚟

下站到，36件雨褸黎緊，頂住

掛8號就馬上休庭，（好似秘書會同官講8號,然後馬上adjourn), 如果1點前未掛，正常法庭一點放飯兩點半再審，好可能一放飯就會唔再開番

諗住食塊包 成塊包飛走左

放左工 黎緊

行前去街市後面 後d有間seven

電話冇電 有冇人有尿袋 iPhone

天文台助攻
等陣過黎

放左工

係露天停車場有班人
我諗傳會快D

保釋到

搵潘熙，咁有錢

我都想要

仲未收到工
12點半打後先黎會唔會太遲

現場正門 點入4樓？

仲要比隔離見到

公司就放人 轉頭出黎

扶人都暴動真是靠曬潘熙資深大律師了

唔係喎，唔似偏黃喎。

淋完入去好凍！！！

係...老荔仲要係全港監獄衛生最差

唉 一個人 又濕晒 又冇電

當年光復上水 胸襲都入到啦

直入大堂 搭lift上黎
其他公眾樓層都得架

據代表首兩名被告的資深大狀潘熙透露，兩被告將於今年8月4日結婚，並已於婚姻註冊處排期

黑警真係死全家啦

10件雨褸 4樽熱水嚟緊 等我啊

如果過黎嘅朋友介唔介意買啲襪
我相信現場嘅人無一個對襪係走得甩
濕哂勁辛苦
好人一世平安

依家西灣河仲係大雨？？

各位小心有三架警車係東旭苑海旁個邊

有lift 直上就得

告暴動罪咁重，但保釋金只須 $1000，個準則係咩？

平時唔係打風行返屋企都吹到仆街 仲要而家吹正
大家真係要小心啲 保重身體 入室內補充下體力先

我有啊 要嗎？

靠嚇

係 仲好大風

想要拖鞋同個膠袋裝對鞋

收到
諗住拖喼買襪 雨褸同毛巾

上次咬手指個個要一萬咁多

全部係高學歷嘅社會精英都咁勇

現場需要咩

想要拖鞋
不過唔好咁破費啦

全部有人

想要大毛巾

好想黎

暫時停左雨但都係大風
逸濤灣對出班人去哂法院/巴士總站果邊

大毛巾！！

有巴打借左比我

拖鞋 襪 雨褸
買的話買最Cheap嗰啲就可以了

邊個位

港大碩士

班讀唔成書既社會垃圾就濫用暴力

大狀
完全感受到佢係庭上既正義

現在連地區法院都要出動資深大律師, 唉

打8號波會唔會休庭？啱啱放 想過去

冇話偏邊面 睇你點睇

2009年西九龍衝鋒隊警長在油麻地警署濫用私刑，打凹帶署搜身疑犯的人造頭骨，反過來誣告疑犯，羅德泉當時判警長入獄10個月，更斥責被告「隻手遮天的惡行只在上世紀的黑暗年代或電影情節出現，不料竟然在今天文明法治的香港警局內發生，不嚴正處理會令人對警察失去信心。」

一名保安員看佔中新聞後情緒激動，手持天拿水樽及打火機往旺角佔領區抗議，儘管沒對任何人造成任何損傷，2014年12月8日卻被羅官形容為「最嚴重級別」，並以最高罰則作量刑起點，判處入獄半年。 包括長毛梁國雄在內的一班人因阻佔旺清場被控，各被告於2015年1月初獲撤控，同月7日羅官判決，長毛等13人可索回訟費。 包括黃之鋒在內的14人因阻佔領清場被控，2015年1月9日獲批撤銷控罪，羅官同日裁定，黃之鋒可索回2.25萬元訟費。

打內地人囚三月 浙商送香水囚半年
一名導遊及領隊疑因東北客不肯購物而合力毆打東北客，對方最終死亡。2016年2月5日，羅官判涉事領隊襲擊罪成，囚三個月。 一名浙江商人來港開設匯豐戶口時向銀行職員送贈一瓶香水，以為這樣可以「交個朋友」，討好對方「提供較少申請文件」，此人在庭上以「文化差異」為由求情，最終承認行賄罪，2016年9月26日被羅官判處監禁半年，因為他「帶入香港係一啲差劣文化」，還意有所指地說「一啲地方嘅人好公然、明目張膽賄賂」。

准曾健超保釋外出 頂證七警囚兩年
曾健超襲警罪成，2016年5月30日被羅官判囚五周，但准許保釋等候上訴。曾最終得以出庭作供，使七警被判罪成重囚兩年。 有趣的是，曾健超被判罪時，庭上大批「黃民」發出噓聲，更有人當場罵官，羅官聽而不聞沒有追究「藐視法庭」。但打後的2017年2月7日，有人旁聽藏毒案時懷疑誤會朋友不獲保釋而不悅，向羅官擲出一袋疑似饅頭。儘管這名莽漢沒有擲中任何人，卻以「涉嫌普通襲擊」罪名被捕。

唔好意思入嚟左一左大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

A 出口間士多老闆送咗把遮比我 好感動

有良知咪呢d

聽到立場講, 有個係機師?

5樓樓梯位

咩環境呀

diu exact7ly

太多手足在正門
行錯去右邊民政處

可以保釋都好啲
要還押就要預左未審先坐一年

潘熙專打人權 係擺明輸都打個種

現場表示，底褲都濕撚埋

係 仲要考到唔係話好長時間
利申有朋友係佢同事

好提議
物資加多一項

文宣屌柒人係0作用
For中立

For連儂牆

For自己友/連登

現場好似好多雨嬲

出面雨勢如何？

去緊 驚太遲

天怒人怨！聲援義士！

現場仲要咩物資 而家開車買過嚟

已擺低一堆雨褸喺法院門口，手足襯冇雨快啲黎拎

冇個D入晒去大樓了

或者襪

唔遲好多人入緊嚟
我點都要望過先放心

襪
雨褸
大毛巾
拖鞋
膠袋
尿袋＋線

只求公正，同埋解釋清楚暴動定義，有需要上埋終審都要支持佢地繼續打

咁既情況難言暴動

雨細左好多 但仲好大風

依家暫時冇雨了

不如自設可備雨防水連儂牆

知唔知幾點會審完？

而家咩情況

突然間好似明白成件事點解
一班讀得書多嘅睇到前面冇咩希望就開始反抗，因為佢地有遠見，顧及其他人
同時間一班讀得書少嘅就唔理三七二十一，總之我賺到錢就得，仲有得用拳頭發泄添，因為佢地只顧眼前利益，只顧自己

就快8號！！

推！！！！

黎緊好快

2點前8號

班手足出黎未

考慮姐
未CONFIRM

健身室生意
幫襯去練武習兵!

現場好凍
但成件事好溫暖
見到有手足濕哂無雨褸都唔入去避

一定課金比佢地請最好律師打官司

Thanks！
但有幾張黑底黑字好難睇
有冇第二個version?

睇黎仲係中立，暴動呢個TERMS睇佢點睇，佢唔認同就夠

pre左8
應該1340 8號

好人一世平安

85冇工番都罷

已confirm 2點掛八號，現場咩情況？

推 手足快來

想問下8號仲會唔會開審 諗緊陣間早放工黎

SOR 9
岩岩先彈NOTIFICATION
手足睇住自己安全

加油各位 堂入面既兄弟比我地更加難受 我地要支持佢地

香港天文台宣佈在今日(7月31日)下午2時正或之前，發出八號熱帶氣旋警告信號，預料本港風力將增強至烈風程度。

我都掙扎緊，驚黎到散場

點睇都好 我認為法官應該都要保持中立

Pre-8左

八號波嘅話其他義士係咪繼續還押？

包括我

尋晚保釋左
掛八可以返屋企

照去啦 應該冇咁咁早散

其實唔關讀書多唔多事
只要係個人有良知，同識得分別事非黑白，
今時今日都會企出黎，
就算唔敢企出黎，都可以表態支持下班後生仔。
大把政府高層/企業高層讀書一樣讀得多，咪又係藍絲

+1
啱啱先收通知唔洗返工 想買物資入黎 但去東院都要個幾鐘

掛唔掛八都過緊黎
會買襪同毛巾
現場雨褸應該夠

我都係

唉 唔撚理啦 去左先算

現場仲要咩物資 而家開車買過嚟
襪
雨褸
大毛巾
拖鞋
膠袋
尿袋＋線

係就叫停呀，好多人投先聽到買緊入黎，唔好浪費錢，現場人士報一報缺咩⋯⋯

又話有部分不準保釋嘅？

推推推

我12：00係屯門搭狗鐵過
趕唔趕到

暫時雨褸夠啦，啲人周圍派都冇咩人拎

今日提堂提咁耐既

發夢見所有義仕保釋馬上去文明國家領館申請政治庇護，吾駛被港府狗屈坐7-8年

發夢見到去以下
美國花園道
日本加拿大交易廣場
英國香港公園

唔得啦，2點8號風

1000蚊保釋金
交出旅遊證件
禁足令
但唔係宵禁令

未必 2點前會掛8號

不要說be water 嘗試說hit and run

現場可以唔洗雨褸

我放工啦，完左未？

不如買細毛巾好過，索乾水先

巴打一生平安

潘大狀 多謝你

？？

有冇手足出過嚟

掛8號就馬上休庭，（好似秘書會同官講8號,然後immediately adjourn), 如果1點前未掛，正常法庭一點放飯兩點半再審，好可能一放飯就會唔再開番

西灣河街市都有毛巾 拖鞋嗰啲賣
有需要上兩樓
最近整緊扶手梯 要側邊樓梯上

大風大雨我估唔會強力驅趕，
佢地自己都有風險

對唔住咁多位 我成身濕晒好凍要走先

光復香港 時代革命

巴打你啱，咁樣諗身教先係最重要
收番之前果段說話

過緊黎 現場有無話要d咩?

東區法院出面手足唔好 幫襯太安樓零零食

啱啱行過聽到個事頭婆話：「今日有四十幾個粉腸提堂...」

各位手足識做啦

點會8號會唔會散場?

暴動咁大罪都比保釋，警狗又唔反對
咁快要過堂， 明係想嚇窒人啦

濕撚曬好撚凍

屌佢老味 賣啲19大陸零食

而家黎！！！

下個站西灣河 有冇咩需要買過黎

走之前去街市買條毛巾 再去體育館沖個熱水涼先走啦

嚟緊

收左工 而家黎

親耳聽 非老屈

掛八號, 係咪法庭應該推遲上堂定點

屌呀
食左好多年

呢個推黎有咩用？

好似過左黎追風咁

3號風球都咁撚大風

催淚彈都收皮啦

明係點大家都知，但都不能忽略佢地面對緊既野

塞緊車 我想嚟啊

短頭髮個事頭婆講

現場啲人好堅定啊
附近好多狗車
我驚一陣會開波

法院閂門未

有冇人知未提堂果班手足會點？
因為琴晚已經保釋番，所以揀擇日再上庭，可以番屋企？

有咩需要？

好似係

我返工look黎緊

大部分人都無裝

我都係下就幾時開庭

有咩需要，而家放工落樓下佢西灣河街市買

現場有人派襪，我就半條襪濕, 但係條牛仔褲都濕哂

同問 九龍灣收工想過黎

佢算係太安樓新開嘅鋪 邊會好多年啊

現場有咩需要
放工去緊

推

依家問過周圍親戚朋友 佢地都話8月5一定會罷工

人夠多 就會成功

大家一齊join!!!

大毛巾 樓上啲手足好凍

呢啲係我細個覺得律師既形象
估唔到現實都有咁既律師
我係佢身上感覺到正氣

same here

買緊毛巾黎，應該1245到

黃色鋪，出面有架放薯片公仔麵果間？ 同一條行有雞蛋仔同四川燒烤

大西北想過黎 但係咪2點會閆門

來緊。

會繼續嗎？放左工，可以嚟support ,不過荃灣嚟要時間。

又黎大風大雨

放工即去

仲開唔開庭？

對唔住各位手足我濕哂返咗屋企換衫
而家屋企搞屋防風出唔到嚟
有咩需要喺到問 住咗廿幾年盡答

超大風超大雨

下午唔開。

晏晝應該唔開

記得太安樓有間雞蛋仔仲貼住葉劉張相

有冇巴打可以話我知最新消息 岩岩先收到通知唔洗返工 怕黎到散

除左去

下午唔開庭，2點8號

換完衫 行出去10秒都無

襪
雨褸(有手足話現場夠)
大毛巾
拖鞋
膠袋
尿袋＋線

應該係你講嗰間 喺美華文具隔離 有一部夾公仔機出面

咁義士呢

個邊咩情況？依家九龍灣放工

咪睇下個狗屎垃圾大波驊
可以有咩離譜控罪

保釋
被告人被定罪前後都可作保釋申請。保釋一般可分為警察保釋和法院保釋兩類。

警察保釋
除非案情嚴重，被捕人士都常會被給予保釋。 條件一般是繳付保釋金，及承諾於指定時間報到或出庭應訊等。

法院保釋
如法官應為合適，亦會准予被告保釋。 法院可以決定被告以原有條件繼續保釋或加入新的條款（如交出旅遊證件或加大保釋金等）。若保釋被拒，被告可透過律師向高等法院作保釋申請。

8號波未上庭姐係用原有條件$1000保釋？
旅遊證件仲係手？

我都係九龍灣

診所對面？

天氣好差

好多人係格離巴士站歇息 好大風雨

附近巴打可以買d熱茶比巴絲

我kt收
睇情況應該唔洗去

打八號仲會唔會審
諗住早收過黎

仲要唔要人？

現場仲有好多人，大部份人係室內4,5,6,7樓大堂，有好多人頭先淋濕左，而家中午大部份人未食野，可以帶食物黎

唔該巴打 仲需要人嗎？

天怒人怨

現場消息話有d義士已經過左堂走左

日本人都有

琴晚保釋左所以應該可以翻屋企?

觀塘巴絲想過去既話可以去觀塘碼頭搭船
好似係18分 48分開 10分鐘就到

收唔到

咁我記錯另一間

現場仲有好多人，大部份人係室內4,5,6,7樓大堂，有好多人頭先淋濕左，而家中午大部份人未食野，可以帶食物黎

襪
雨褸(有手足話現場夠)
大毛巾
拖鞋
膠袋
尿袋＋線

屌 仲成日行過買 以後不了

唔多
有幾個

咁既天氣仲搭船

想知如果打左八號休左庭,咁未批保釋個d義士會點處理唔係又要還押下話

推啦 早收工冒雨都出啦

謝謝 唔該你

應該好快掛8號 親戚係政府部門做開始陸續收工

係18 48
不過唔準時同埋會濕

現場係咪一掛8號, 法庭唔繼續提堂就會散?

仲使唔使嚟？我好撚眼瞓尋晚喺天水圍留到四點幾

啱啱收工，仲要唔要人

拎緊襪同拖鞋過嚟，等我。

公務員已收工
除左黑警

天佑義士

買左少量 面巾 中巾

現場仲有過千人
想黎就自己衡量個風過黎啦

唔會

想問下而家咩情況 好擔心

係西灣河街市過緊黎

保釋左，番屋企

睇新聞押後9月25再審?

依家保釋候審不得離港

8號既話 要之後過堂
可以保 仲可以去旅行

買飯團啦，唔好買飯盒拉麵，義士要頂肚就得，唔係要開大餐

你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到人㗎
[推上熱門］你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到班義士?咪再喺度打飛機啦

收工！趕緊來東院支援！有無野要買？

以後唔撚幫襯 fk

岩。

4樓仲有好多空位

各位頂住 就到！

拎大毛巾對面過黎

落堂 過緊來 頂住

現場要唔要support
我鰂魚涌放工黎

我嚟緊

想問佢地嘅旅遊證件沒收左未
未嘅可以去旅行

需唔需要衫換？
我可以u記買一堆t過黎

要人嗎 會唔會照開架 早放得 睇下洗唔洗帶咩過黎

幾點完

嚟緊啦

下午唔開

暫時所有被告均有六項保釋要求，保釋金(1000元)、每週一次指定時段差館報到、交出旅遊證件、不准離境、指定報稱住址、晚上00:00 - 06:00 宵禁等。

屌佢老味次次無證據提完堂又押後

1點

法院門口有大量記者，帶補給黎嘅手足喺門口側邊攝入嚟走得

又買m記 咪講咗唔好再買m記

都好

個頭唔熟路係得m記方便d咋
巴打都係有心姐

買M 記 見到都唔撚食

飽肚同熱就得

訓啦

算啦,大風大雨選擇少, 他都是一片好心。

一番心意姐

Hey咪咁啦，依家又凍又餓總有D人想食嘅

你送緊錢上中國

現場有無人需要上車取暖？

法院外teslun

糧食毛巾拖鞋雨褸coming

現場要唔要tshirt?

頂住先啦 今晚先食華御結

又唔係個頭住開
人地撚知邊度有野食買咩
咁都好屌on99

食飽先講啦仲嘈！人地一片好心！

附近有無華御結

老奉？

得罪講句，依家有邊間唔係中資股份。首要係食飽先啦

只有爭鮮

算啦 巴打一番好意 都係想大家飽肚姐

好需要襪

橫風橫雨人生路不熟
仲要m記係最就腳
咪撚咁on9啦你

太古康怡地下

好人一生平安

附近冇。最近都係太古站

天文台Firm左2點前會掛8號！

反還反 睇情況啦啊哥
人地一番心意
你屋企夠大把嘢Made in China啦

岩岩到太古站買少少

好大雨 大家take care

是但7仔買三文治唔得？ 得啦 繼續口講罷食m記 跟住繼續食

其實樓上仲有好多位 各位手足唔好係樓下淋雨啦！上去4 5 6 7樓休息下

太古有
不過行過去要大約20分鐘

巴打你買咩
我都係太古

皇天擊殺，香港警察；
天滅中共 ，光復香港。

咪撚理d鍵盤戰士啦
屋企涼冷氣

大家打風小心

仲要要唔要人

歡迎現場所有人士上避雨或取暖。

法院外teslun

咁緊急既情況都仲要嘈？

至撚叻係你

地鐵站同太安樓出面都有唐記

落雨天咁多人一齊食，唔知潮濕會唔會引起集體食物中毒

係咪要華御結？我買

堅，多謝咁多有心嘅兄弟姊姊
即刻飛過去買D物品同食物

可唔可以講下法院咩情況

至撚醒係你on99
個頭真係m記最就腳
你唔撚知唔係現場就收收皮

太古站華x結落左半閘
應該記
就收鋪

會留到幾點

飯團飯團飯團

拉咗閘收舖

人地一番好心買野食黎
唔好再罵人啦 m記咪m記囉

我而家拎緊30個飯團去法院

屌

唐記得唔得

巴打應該係我附近

買唐記包點？mtr 同太安樓萬寧隔嚟都有
天橋底都有間賣點心

過緊黎 仲要啲咩

M記咪M記 唔好屌人啦

橫風橫雨 各位小心呀

熱食ok 菜肉包應該ok 唔會太乾

有冇野要

1214 東區法院
有17名被告仍在法庭内，其餘被告已經以一千元保釋離開，不可離開香港並要遵守宵禁令。
#立場

閘已全落

毛巾要唔要

我地問返你得唔得先啱
我地先係有求於人者
唔洗再咁客氣啦巴打

請問17名個單邊個庭

Aeon入面應該有
但唔知店面情況

有無野食都唔緊要 更加唔需要一定要華御結咁痴線

太古華結落左閘

上左鐵啦
要返屋企閂窗

我睇8號之前應該判得哂

0000~0600宵禁都on撚9

諗住華結飯團，但落左閘。AEON仲有冇開

人在太古城
現場有冇人要tshirt

我求其執d野食黎

算啦，嗰邊不嬲都冇咩選擇架啦，m記已經最方便
Tg有人買100個添

全部都係6樓1號庭

唔一定。有咩買咩，好多舖落左閘

得。

老濛

竟然唔俾離港

12:30法院門口有大量漢堡包

有，要幫手拎？？

帶緊啲飯糰過黎
頂多緊

八號風球都照出

人在太古站

你想人餓死?
呢啲情況食住先啦屌你老母

西灣河近警局有間日本城好多拖鞋，學生無錢，有手足去到可以買

仲要唔要人 黎緊！

最近好似係太古mtr

半個鐘車程內可以黎，如果唔係驚8號冇車

收左舖

接義士

落左閘，站內得番美心

屎我有一堆免費畀你要唔要?

唔洗啦我買10件8件唔係好重

岩岩好
mtr 黎緊

好的

沒有暴徒 只有暴政

太安樓掃魚蛋燒賣？
有麵包店可以買三文治（唔好買乾包）

嚟緊呀頂住

現場係咪無咩飲品？

驚走去政治庇護

唔好咁講啦 人地一番心意

4樓有汽水機

推爆 齊上齊落

要人集集？

含撚啦p 牌狗

仲要唔要人 一陣收工即黎

集氣？

咩情況

Coming

8 號風球會繼續審？定postpone

加油啊大家

唔會繼續

宵禁令

我想買啲熱飲比小朋友，有無人幫手

可以放工 想問有冇行動

你係邊

就到喇！！！！！

有超能力
又會知我冇出
連登真係充滿人才

岩岩到西灣河站

有得食仲咁多野講

me too,

有 邊度

係咪好快會休庭？仲要唔要人？

好撚得過你咁閪柒麻煩奄尖啦
買塊扒比你好唔撚好呀on9仔

現場仲有咩物資需要？

大家冷靜啲啦
因為一啲小事嘈有咩意思

掛8號！！

文娛中心行過小小有間2蚊店
有無人可以幫手平平地買襪俾小朋友
未放得工黎唔到幫手住

坐大飛出公海
台灣上岸
如果想走

可以係太安樓m 記外等

現場要拖鞋？

住附近 有咩可以幫手

拖鞋哥哥，感謝你
想比返錢但你唔肯收
我下次會用返呢啲錢買gear發夢！！！

光復香港，時代革命！！！

大家今日會幾點走

平時中午係咪都會休庭？

現場仲要唔要熱飲？

Tg: @toresc

幾點開庭？

應該差唔多審哂
唔好買物資黎啦怕浪費 / 沿路派啦

唉要走琴日走左啦，有d義士有包袱唔走

有咩物資需要呀

有無人義載佢地？

推！！！！！

而家打風 請有朋友義載

有無人知而家保釋咗幾多個？

有線新聞話審晒
全部保釋到9月頭

真？

光復香港，時代革命！！！

到西灣河，請問現場最需要咩？而家買過黎。

咩環境
想而家黎

啱啱立場話有個無黎，發左拘捕令

大家小心風雨

宜家喺灣仔過緊嚟 仲要唔要物資

的士嚟緊

審哂啦

請問室內係邊度室內？

中西區衝突四十五人被起訴，四十四人被控暴動罪，有十三人是學生，亦有飛機師、教師及護士，大部份被告已提堂，均獲准保釋，案件押後至九月二十五日再提訊。

全部被告早前均獲准保釋，早上進入東區裁判法院，法院外有過百人聲援。被控暴動罪的四十四人，分別有二十八男、十六女，年齡介乎十六至四十一歲，當中向警方申報職業的，十三人是學生、七人是文員，亦有人是飛機師、教師、護士、地盤工人、售貨員等。

四十四人的暴動罪，分別以三宗案件處理，第一宗涉及三名被告，控罪指他們星期日在德輔道西近西邊街一帶參與暴動，當中兩名三十八歲及四十一歲被告是情侶，即將於八月四日結婚；第二宗則是控告二十四人，控罪指他們當日在德輔道西近皇后街一帶參與暴動，全部被告都表示明白控罪，這宗案件之中，一名姓莫的三十三歲男子同時被加控一項襲警罪，指他在宜必思酒店外襲擊總督察鄧智兆；而第三宗則涉及十七人在上環干諾道中及文華里交界參與暴動。

這次案件被控暴動罪的人數，是回歸以來最多。而在星期日的衝突，除了暴動罪的被告，還有一名二十四歲男子，因在信德中心外藏有伸縮警棍而沒有合理辯解，被控藏有攻擊性武器。

source: cable tv

希望係走左

推左咁耐 update 下得唔得
唔好下下 copy and paste

買左拖鞋飛緊黎

蘋果12：37
涉及17名被告的暴動案，其中第二被告文員甄凱盈（22歲）沒有到庭，裁判官頒下拘捕令。
各被告暫時毋須答辯，控方同樣申請押後至9月25日再訊，以待警方進一步調查，並且不反對被告保釋。裁判官照准，各被告獲准以1000元保釋外出，其間不得離港且須守宵禁令。其中包括任飛機師的被告廖頌賢。

現場未見班人出尼

想問仲需唔需要人？屌想黎但訓遲咗

希望係啦
最驚佢把心一橫做傻事

西灣河又非常大雨，嚟嘅人自己都要著雨褸

同問
岩岩有得早走

有人出尼了

各位之後打算點？
（8號波

無晒雨嬲

當中兩名三十八歲及四十一歲被告是情侶，即將於八月四日結婚

好想去佢地婚禮

唔洗物資啦

搭緊車嚟

update 12:52 無晒雨嬲

對
好想做禮比佢地

唔洗趕嚟啦

咩環境
想過黎

應該等緊大律師晏D出手扑咪

兩點後到會唔會太遲

放緊人

應該有人走既
走去德國，台灣睇情況先再返

周圍都無晒雨嬲

遮都爛鳩埋

保釋完？
而家係附近，需唔需要過來？

香港人好善忙,要列出6月至今事項

有個手足勁虛弱但唔願休息 大家夾佢入法院坐佢仲掙扎要出返黎 連坐低都唔肯

屌 好撚心up

唔使再買野食，好多野

流淚了

好難想像真係 為左香港去到幾盡

唔記得點樣出賣義士？

佢雙眼通紅 仲連企都企唔到

有無其他社工bro黎到
現場社工sis 暫未成功勸

#1
生抽黃秋生
•
2 個月前
屌你老味 一隻game無繁體中文用咗簡體 可以開幾十個po 煩唔煩
無錯 本人都唔撚鍾意中國同埋殘體
但你班仆街唔好扮晒清高 我相信有份屌嘅人大部份自己都玩緊3dm 遊俠 而睇戲就用緊小鴨 我閪唔信你地無

咪撚扮清高啦你老味

太多野食 唔好再買

咁點解元朗幾個義士唔比保釋啊

記得 7月7號MK

但有啲人買左就唔好屌同路熱心人

襪 毛巾 要幾多

屌 呢啲鍵盤戰士理鬼得佢啦 要買嘢食一係就太安嘅姐

身體要緊呀呢位手足, 大把手足係度, 好好抖下先啦

有膠袋拎去邊

飛機師果個沒得離境

消防到場接果位虛弱bro

現場仲需唔需要物資

睇黎都係一刀切, 全部都唔禁止離境

唔需要啦 多謝你

被告機師廖頌賢立刻增聘資深大狀潘熙，申請覆核保釋條件行，終成功爭取可因工作需要而離境，條件是每月須提供更表作證。

攻擊武器坐得耐，社會運動被你害
平民示威變暴民，國際不再支持香港人

推推

收咗工依家過嚟

唔好買野食 冇人食 個個都想留俾其他人

法院門外好多人有野食 但冇人要

1300 東區法院
法庭最後批准飛機師因工作需要離港。控方將被告人歸類爲四宗案件處理，所有被告人案件已經處理完畢，等待下一次提堂繼續審理。

野食夠

保釋哂？

已經好多人派雨褸，我派個陣多數人都已經有，水、寶礦力個啲都已經好多人派唔需要，其他唔知

推到拖鞋哥哥見到

毛巾拖鞋coming

要唔要食物？

毛巾拖鞋黎緊

岩岩收工 呢家中環過黎會唔會太遲？

想問現場點過緊黎

metoo 唔遲呀

黎唔遲 但唔駛要物資啦
大家都諗住留比真正有需要既人 推推下就派唔曬

支持

收工過黎，現在仲需要咩物資？

兩個站就到，要咩物資？

唔洗物資了

唔好望返轉頭

好撚大風 大家加油

第一宗涉及三名被告，控罪指他們星期日在德輔道西近西邊街一帶參與暴動，當中兩名三十八歲及四十一歲被告是情侶，即將於八月四日結婚

審晒未？

你覺得我無出黎？ 發夢唔會後得過你先

現場可能要啲暖包

唔該在場朋友唔洗怕羞隨便拎物資
依嫁太多都唔知放邊

含撚啦p牌仔 屌你老母全家比靈車撞呀

唔係屌佢 係想佢地記得 同行有個fd都被人打

我都係附近。請問你係邊？我有襪同埋毛巾

人在做...天在看。希望天有眼

我地都係香港人 我願意8月5號罷工

現場情況點，本身走得 仲未走

唔好意思入嚟阻一阻大家
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

收皮啦

屌
有義士要還押

屌 點解？？？

散水未，要唔要人？

無錢保釋？

風雨中抱緊自由
香港人加油

你點講都得㗎啦 點證明姐
以為咁講就可以開脫啊 真係搞笑
我話我係元朗比人打咁又點啊 勁啲啊寫入cv啊？

錢 依到有 幾多， 屌你老味 拎支棍個班就保釋

屌佢老味 點解香港可以咁唔公平

我唔駛入會場 留封人情比佢地就得 香港人比佢地既

屌你老母啦傻閪

依家點？仲有無人未保釋走？

黑警車出現1334

橫風橫雨 屌

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

撐住 依家黎緊

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

大撚雨到
義士同守護義士既都好堅揪

掛左8號

8號 留定點？

啲人放曬未

好似未

收工衝緊過黎 義士出哂未

同朋友8點幾等到而家
出面大風大雨想走都走唔到
成身濕住

仲要唔要人 有無人應

8號風球，法院下午唔開，地鐵8號風球下維持服務，大家睇情況

要人 但唔洗買物資

食物需唔需要？

香港食正最強勁既雨帶，大家小心

好似推後到9月
宜家係申請緊保釋

Btw 想過黎
不過我知道一黎左，可能會成晚番唔到去
有啲十五十六

感動😭

自己食飽 準備好自己既衫再過黎
好撚凍

自備小量。因現場根本大雨大風到企唔穩

成功過左堂既話就玩完
比佢扣起左証件

仲有無人要拖鞋

唔好灰心住

有冇人可以影一影現場咩情況
岩岩收工過緊黎

又係佢自己講先 你自己一開始就咬9我鍵戰on99

會去嘅手足要小心 嗰個位好撚食風 有遮都冇用 記得買定雨嬲

咪卵嘈啦

頭先1點左右去，法院門外有架車存放物資，如果有需要唔好怕醜過去攞，唔好淋濕身

好大風 頭先想係太康樓行過黎聲援
大風到企唔穩 遮全爛 全身濕哂 原諒我過唔到黎
各位戰友要小心安全 女仔最好唔好單拖行

有D人走左(去食Lunch?)

夠唔夠雨褸 附近街市有得買？

全部已經保釋離開哂

頭先有狗車嚟 全部人圍撚住唔畀佢落車
佢要入後波敗走去返東廊 轉返出大街

而家出

係話你鍵戰啊你可以點?就係識講又唔睇下個場係點
屌你咪屌你囉我洗撚怕你啊

仲要唔要人?

岩岩收工
點？

唔洗人啦，依家大風大雨

Sorry借位一用
有無巴打東區法院門口借咗呢條毛巾pm比返我
感謝

太大風大雨 現場話保釋哂 走左

買gear

大家可唔可以讓返條路比我地居民行

屌頭先推警車嗰陣橫風橫雨勁到好撚似水炮時前體驗咁
濕撚哂

你地有冇車走呀？

大家要小心呀，辛苦了

屌你老母 收皮喇 個度唔係居民主要行既地方囉

今朝block住逸濤灣兩個門口 平心靜氣問下姐洗唔洗屌

去嘉亨灣定逸濤灣都唔洗行果條路嫁喎

到時係咁輕鬆就好...真係有嘅時候唔好好見佢一倒車就衝住追唔係射撚死你

罷工呀

呢到冇PM架

呢鑊真係風雨中抱緊自由手足唔好病

著咗高級厚雨褸先冇咁痛 膠袋果啲實痛死

(14:15) 由於八號烈風或暴風信號現正生效，在東區法院大樓的市民如需離開，可參考下列西灣河地區公共交通資訊：

筲箕灣道「西灣河文娛中心」對面：
2（往中環港澳碼頭，經北角、大坑、灣仔及金鐘）
2X（特快往灣仔北，直達天后及銅鑼灣）
8H（往東華東院，經北角）
18X（往堅尼地城，經中環及西營盤）
81（往勵德邨，經北角及大坑）
82（往北角碼頭，經鰂魚涌）
85（往寶馬山，經北角及炮台山）
102（往美孚，經旺角、深水埗及長沙灣）
106（往黃大仙，經土瓜灣）
613（往安泰邨，經油塘、廣田邨及秀茂坪）
682（往烏溪沙站，經沙田第一城、大水坑及馬鞍山）
694（往調景嶺站，經寶琳及坑口）
720（特快往中環港澳碼頭，太古城後直達灣仔）

惠亨街「太寧街」前：
2A（往灣仔北，經北角及銅鑼灣）
77（往田灣邨，經北角、銅鑼灣、黃竹坑及香港仔）
99（往海怡半島，經北角、黃竹坑及利東邨）
110（往尖沙咀，經佐敦）
606（往彩雲邨，經觀塘及九龍灣商貿區）
722（往中環碼頭，經灣仔）

筲箕灣道「太安樓」外：
2、18X、102、720（往筲箕灣）
8H、82、106、A12（往小西灣，經東區醫院及環翠邨）
82X（特快往小西灣，經海防博物館及柴灣）
85（往小西灣，經阿公岩及柴灣）
682（往小西灣，經東區醫院及柴灣）

港鐵：西灣河站。
港鐵全綫於八號信號下依然維持正常服務。

即係啲人散左啦？

大家走未？
成身濕晒，好彩有厚雨褸

保釋有咩條件？

留名睇你先係鍵戰

到西灣河 走哂未 仲要唔要人

狗車走曬，記者走得七七八八，義載走緊。

P牌廢中唔識嘢，thx巴打

留個TG或者放去隔離民政事務局報失

之後留個言，我自己拎返

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

成身沖咗涼咁
D雨打落黎比針吉咁

濕撚曬咁去搭黨鐵 食埋野番歸啦

仲唔要人

搵到喇

各被告分別請來資深大狀潘熙、大狀吳宗鑾、石書銘、陳偉彥及律師伍展邦等代表。據控罪書顯示，45名被告共29男16女，控方分四案處理，三宗涉及暴動，分別涉及3、24及17名被告，而最後一宗則是24歲中大生被控藏有攻擊性武器罪。各被告均暫時毋須答辯，控方申請案件押後至9月25日，以待警方作進一步調查，並且不反對各人保釋。各被告全獲准以1,000元保釋外出，除了機師被告外，各人均不得離港及須守宵禁令。

仲要人嗎

唔駛了

啱啱到 散得七七八八了

sry岩岩先放工 遲左

咁不如去成安街生雞鋪？尋日屌人屌得好起勁

姐係點？ 當左有3檔暴動？

機師都要「暴動」 呢個垃圾政府